TG秒回樹窿

坐海旁無野做吹下水

Hi

記得你好似行路去科大

曾同行搗蛋班房
永不會哼的詩歌
為一次膚淺爭執激動流淚過
命運總會讓我們分開
確信有一天 緣份定會在某處等待

願某天 分享這憶記 在遠處共你再希冀
道別重聚也有日期 你已為我寫上傳奇
願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣
去吧 我會永遠珍惜你
直到下世紀

咁你都記得